林鄭幾時捍衛中國人嘅尊嚴，將港元同美元脫鈎

我地要將萬惡美元斬攬

幾時搞返個支持祖國大聯盟

同人民幣掛勾

支持